北角有警駐，可能想幫 721 翻盤

自己諗
唔啱聽當我鳩嗡